Y station

有冇人最近比旺角個間Y station呃過？

我今日比人呃完.想知道有無得攞翻啲錢

哎呀，撳錯不推文

幫推多下，呢排啲健身狗（又瘦又矮）開始活躍

吓，佢係拎份約比你簽？